有無人同我一樣，覺得新年最開心係食盤菜?

每年新年最開心唔係食糖、開心果、瓜子、蘿蔔糕、年糕、嘉頓禮餅、藍罐曲奇，

而係食盤菜，屋企樓下酒樓買個盤菜番去一家十幾口一齊食，

食完盤菜啲野食又可以打埋邊爐，飲紅酒、啤酒、汽水，大家圍埋嘻嘻哈哈

最開心係食盤菜螢子

螢子醬卡哇伊

我都係好鍾意盆菜 D食物又好味 一家聚埋一齊 好開心

最撚憎
盤菜啲料好cheap
好多啲燒味浸落啲湯到冇哂味
搞到個湯底好怪啲味

入面啲冬菇同生菜重要墊底
乜營養乜味都冇啦

噉不如打邊爐重好啦

肥婆梗係啦
狗屎垃圾都食
成盆畀你食哂都得

買貴啲啦新年
係咪買左茶餐廳嗰啲阿

欣宜識貨 抵你咁肥

成全 ching 好 low juice

盤菜緊係自製好食啦

盤菜好多都好難食

係，但呢幾年長輩們都唔整嚕